你係香港自費食過最貴一餐係幾錢？

Sukiyaki Mori
600幾蚊 lunch set
好好食

25蚊M記

萬記

800 +1

25萬M記？

去飲至少都800 la

兄弟結婚，做左成$5000人情，啲嘢好難食

嘥左嗰條魚，蒸成咁，真係嘥鬼哂呀！嘥埋隻雞呀蒸成咁！

聽日 2pm 好想見到你

波羅蝦堡餐
用完coupon 32蚊

caprice 晚餐一丁友 4xxx

一個人都咁貴？食咩飲咩？

fine dining
pair埋酒差唔多啦

新娘再靚都冇用，條魚蒸成咁

兩個人打邊爐 1600

你果5千蚊你確定唔係攞去買紅館前排?

唔計擺酒
4000幾鋸扒

佢既晚餐，兩個人四千幾
Gaddi's，兩個人九千幾

哭撚左

2人食咗二千幾
刺身 壽司 海鮮拼盤 5百幾一碟
食完之後 條女同我講攞去洒店玩番晚都冇咁肉痛

舊年4月用左22蚊買左個魚柳bell同豬柳漢堡
銀包即刻無晒錢

打邊爐 加埋 omakase
埋單3萬

6百定唔知7百 一丁友去溫野菜食飛驒牛
唔好食

食完有咩感想

最貴都係三百幾
...

生日去返自己餐廳食法菜 本身一set$1000+1 嗌左兩個set
埋單時見到班同事幫我打單淨係打咗一個set，再員工八折